外國媒體訪問中國人對香港示威有何看法，外國人留言表示對中國人極之反感

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

全部大陸西都唔知香港做乜柒
就出黎屌鳩人

因為奴隸唔洗知咁多

其實班支那人大部份都係因為唔抵得我地仲可以反抗

講左咁耐都唔知講到咩

比人問到口啞啞係度死撐
笑撚死

根本連香港爭取緊乜都唔知，一味反對香港

5大訴求冇一個人知,只係識係度話港獨
唔知班人真心定假膠,
如果係真心就好心佢出到國就睇多D外國新聞唔好睇黨媒
好係好撚柒

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

#chinazi

支那人來來去去都係果種論調

明明係奴隸 又鐘意企主子立場

去到澳洲都仲要咁無知,盲撐支那,咁愛國就留喺支那過世啦,出乜鬼國呀

完全係妒忌香港人有自由意志

笑到仆街，屈鳩人搞港獨

狂叫one china就知on9啦，呢場抗爭運動港獨都唔係核心訴求，中共先日日叫港獨，根本最想港獨係中共

澳洲中共滲透好勁下

班on9連五大訴求係咩都唔知

班柒頭試下係美國咁串，即時俾cis送中

人見人憎啦

push 唔到
9月8日見

班撚樣真係好無知
同班藍絲一樣根本連大家想爭取d乜都未知
就日日屌人港獨搞事

好撚廢好撚廢好撚廢
個樣串柒柒但個腦吉嘅

光復民國
中華革命

佢地從來都無自由呢樣野 所以就唯有去其他國家享受自由嘅空氣 然後就掉轉做返打壓個角色
真係好撚有病明明佢地自己都深知個問題 每個人都唔敢答記者直線抽擊嘅問題

到底佢地諗乜

就五大訴求係乜都講唔撚到就話港獨
支那人死返支那啦

支那人真係一D長進都無

我有朋友大陸做廠
佢話大陸而家係借緊香港去分散貿易戰，民生呢啲野 以前日本 而家香港，用民族情緒，因為中國人好易煽動，睇番啲大陸仔成日港獨港獨咁更加信我既朋友講法

英文又廢

睇完好治癒

溫猜拿溫猜拿

出到國分分鐘英文都唔睇多隻
日日淨識睇埋啲殘字垃圾文

中共成日用依招,差在個對象係日本美國定台灣香港

因為盲反

唉 見到呢班人真係又炆又驚
平時見到真係除左ignore左佢地 就唔知做到D咩

唔好意思借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

當佢地嘗試去了解就會連自己都推翻
真係除左盲撐之外，就只有盲撐

［快閃］關於快閃有啲建議

淨係識話香港人要搞港獨 一問佢五大訴求就口啞啞

經過呢幾個月運動，明顯同全世界講，Hong kong is not China

好心啦 有能力去外國都咁柒抵你地俾人笑俾人排 去到邊都做中國豬

岩啊
根本連5大訴求係咩都唔知

柒出國際

推

六四事件中國人有難，各大城市都有人聲援，當中包括香港有150萬人上街聲援。

豬黎

豬閪

可以可憐下佢哋

我估佢地連記者問題都聽唔明

證明中國人好得人驚
冇point
講呢講去都係個幾句

人現垃圾

形

又要愛中国
又要去外國

笑撚到仆街
人地問你中國有無自由
個女人答 你唔反對政府咪有
講左真心話

大陸狗啲發音真係好撚難聽

點解佢地d口音可以咁撚柒
蝗味鄉音出晒黎

支那人就是賤

突然講普通話個條傻9真係好柒 CHINESE IDIOT

一

條片好正！

點可以唔推

要加字幕比藍絲睇

睇唔到邊會有睇法

"Do you have freedom under your communist government?"
大陸哩:"yes we have! As long as you don't against the government "

four legs good, two legs better

曾經我以為自己英文好差。。。

We have freedom, we can say anything, as long as its not against the government.

所謂自由

呢班垃圾，連人都唔係，話佢哋蝗蟲都係褒揚，佢哋只不過係病毒、惡菌

依件運動上咗國際層面就愈多外國人睇清楚香港人同蝗國人嘅分別

背心男賴理性咁，但俾阿伯一句ko, 豬隊友衝出嚟one china, 佢自己都忍唔住笑

中國d 新聞成日包裝香港成港獨，佢地完全唔明香港到底為咩示威，都唔係要港獨

我都係
突然充滿自信

下面個張恥笑左好耐

柒到爆

好多亮點
個個大陸哩唔知咩五大訴求。淨係反示威 撐警察，強調一個中國。
問佢反對五大訴求邊條，答唔出

問佢地可唔可以係天安門示威。大陸哩遊花園 唔敢答。

成班大陸哩因羞成怒

條片咁正！一定要推

佢地唔妒忌 佢地係蠢到完全唔明咩係自由

我無自由你都唔可以有

問佢地有柒用啊，咩都唔知，愚民式治國啊

啲蝗蟲口音 聽到好un耳

美國人槍殺多啲支那狗唔該

黨國不分
當自己有份管

班大陸仔真係 柒到唔敢睇
成日柒出國際 唔可以怪人唔認自己係Chinese..

柒到仆街

識英文一樣唔支持
洗晒腦架喇

條片真係好撚癲

啲英文垃圾到..淨係識講粗口

香港死完 未來外國會受返知味道

7撚到喊，係我就走撚左，連5大訴求都唔知就走出來叫撚曬口號
睇撚左新聞先啦7頭

同藏獨一樣,本來人地就唔打算獨立,
支那就硬生生砌個獨立罪名,
搞到人地萌芽獨立

都出左國啦
仲要睇大陸假新聞咁撚折墮

咁鐘意送終同一個中國
就先將佢哋依班撚樣遣返番中國
再以不愛國,愛外國名義
全部拉撚晒依d所謂普通市民
其實全部都係愛外國不愛國中國人
冇晒外國護照睇佢哋點愛國

外國人見到都笑出聲
免費文宣

點解 佢地 咁膚淺 中共點教出黎
一定圈養 養到 拼命護主
其實 自己無法自決 的 寵物

好搞笑唔知頭唔知路係咪屌香港，連啲外國人都睇唔過眼。

去到外國仲係睇環球時報人民日報
圍內玩嘅都係大陸人
你話呢啲叫移民？
擺到明係殖民/侵略

唔撚想聽
但禁入去睇comment佢自動load咗
就聽到“leson leson”
做乜9

連five demands 係乜柒都唔知就反

有分加架？

佢地根本唔知香港人爭取乜

Er er er

6：22 精彩時刻

以為自己好撚型 著晒streerwear名牌但完全冇style 果類

Kneel Down And Lick Your Master's Ass
上下呼應

大陸人出到去個腦同邏輯都仲係同係大陸一樣

班友出左國係咪都淨係睇cctv玩微博，點解中共d洗腦可以咁勁

其實佢地擺明心底知道共產黨d仆街野
不過死口唔認
一來怕俾共產黨秋後算賬
二來去得澳洲果d大陸人好多都係有錢有權，係渣壓平民果班仆街。

真係清清楚楚畀世人睇到個分別
以後去日本希望當地人唔好當我支那

好撚好笑
大家唔好淨係睇comment,睇埋條片

背心羽絨果隻支那蛆扮中立
睇得出已經問到佢精神分裂

留埋comment啊要

支那狗 去到外國都唔知個醜字點寫

noooooooooooooo
no independent
only one china
one china two system

睇到好爽

同鄉記者好波

高質 推上twitter啦

根撚本就係動員出嚟架啦
口腔期嘅中國人邊會花時間同做做呢啲嘢,飲飲食食就得

點解全部大陸人都以為我地港獨

出過國讀過書又點，一開口都係露曬底，俾人洗完腦冇獨立思想既狗

因為經常有人舉香港獨立旗, 黨報做新聞

想回佢
How about two systems?

新聞仲要將香港人同鄰國人採訪拼埋一齊
高下立見
佢哋真係唔識架喎 連五大訴求都唔知咩嚟

好撚記得黃子華有句
「中共係唔需求知道你有咩要求 因為你有要求就係反黨」

1:03 five demands都唔識 就話自古以來香港就係中國 典型大陸人

"We can say anything....as long as it's not against the government...."

成段短片都完美睇得出中國人係生番。首先一黎就鬧人港獨先，然後畀佢睇冇人話港獨，佢口啞啞知衰但一定唔認錯，知道五大訴求係乜都重繼續死兜話啲訴求係衰野，唔夠人講就死拉到去話中國好撚偉大唔撚好講中國壞話，再屌人

屌打支那

問到班蛆懷欵人生，笑死

we need this reporter. he knows how chi na worms' answer questions.

the only word chi na worms pronounced correctly is fuck

亮點係共產中文！！係重點啊！！

條大陸狗話一個猶太人係納粹

中共灌輸俾佢地既就係咁

好撚柒

大媽:我堅決反對港獨
Press: 但係佢哋冇話過要港獨

Press:你支唔支持五大訴求
大媽:我堅決反對
Press:你知唔知五大訴求係乜
大媽:.............

去咗外國根本都係同班支那人一齊玩，接觸返嘅資訊一樣都係微信同埋微博嘅

因為佢地融入唔到 無論係語言上或者思維上

我諗佢係真心既。個種唔服從權威唔安樂既心態真係好神奇

根本活喺另一個時空

全世界都有支那人入侵
點解每一次支那人出手
我地都放過佢地？

支那人，人人得而誅之！
支那人無一個係無辜！

好似講緊譚仔話

freedom都未識解, cls

Thank you ....

好耐無見過

佢哋啲發音好鬼怪 要load一load先聽得到

粵拼，形狀變現狀
人現辣殺

講黎都浪費氣力，平行時空，兩個唔同世界真係生番黎。仲有，陳秋實、徐曉東唔好死呀

因為佢地認為反對政府就係港獨

香港人加油！

有腦就唔撚洗出咗國，有接觸外界資訊嘅自由都仲咁盲撐啦。

撚鳩佢

重有佢哋潛意識係認為 中國=中國政府=中國人=佢本人。

推上國際，推上tweeter

不能只有我看到

屌你老母臭閪啲支那口音難聽到嘔

好高質

值得大家向Twitter 推

所以話支那 上至政府 下至平民 所有都係低等人種 遺禍人間

屌 呢個真 唔好講咩先 但係支那口音真係柒到唔想聽

希望呢條友係反思緊自己有幾on9
佢係算唔正常入面最正常個個 不過都係係到鳩up

咩都唔識答只識大叫One China

基本上有錢出到國嘅都係中共既得利益者命運共同體，中共一收皮呢班人實俾人鬥地主清算

自由之本係言論自由
言論自由嘅基礎係容許批評公權力
條傻西連自由係乜都唔知

岩,佢地好清楚只有高人一等先可以有自由,所以當走到出去就覺得自己高人一等,低等過自己就應該好似以前未有自由既自己咁,應該比人壓榨,但當其他人用團結由低打返上去就覺得推翻左自己既成功咁,所以就要一直打壓佢地KEEP住自己既優越感

得背心個男仔係叫有得傾
其他全部民族主義上腦

香港一有示威就話人搞事想港獨
佢地完全唔會check清楚一開始嘅源頭

以為個政權佢有份呀

佢哋套教育
係令佢哋將自己嘅尊嚴同中共掛鉤
有人唔認同中共
等於落佢哋面
所以會嬲
就係咁簡單

血濃於水 咪撚笑死人啦
鬼佬對香港人仲撚有愛過你班大陸人
人地講緊博愛 你仲玩緊愛國偏愛主義 笑大人個口

大陸人真係好撚柒

唔覺得佢地係唔抵得
而係比人洗腦洗到覺得唔反抗又有咩大不了

佢老母反閪皮就有份
5分半個呀叔一野問尻佢有無得番去批評習總同有權去天安門集會
佢唔撚識聽以為係外國果度示威
比個鬼點醒佢就係度eeerrrr係度兜
番去食屎啦

支那人，支那英文

識睇一定睇留言

最近去港島行街先見過獨立旗

呢幾個月以黎, 無政府主義旗, 香港獨立旗, 區旗, 港英旗, 英國旗, 美國旗,
中華民國旗, 黑洋紫薇旗, 純黑旗, 百花齊放係未見過中國旗,
不過之前新聞講有藍絲拎過出黎行隊頭被敗走

唔好咁高要求啦對班垃圾 呢個算係最正常架啦

推上國際
Let the world know

//We can say anything as long as it’s not against the government//
其實佢地都幾慘連咩係自由都唔知

我英文差，但見記者同香港支持者搭哂膊頭笑哂口都知佢支持邊一邊

支那畜真係on9
出國仲睇黨媒, 仲唔知香港實際發生緊咩事
淨係繼續信中共作故仔
咁你班撚屌就攔返支那啦

淨係識講一個中國,一問多小小就乜都講唔到，屌
好撚心啦，去撚到外國都要選擇性接受大陸資訊，乜柒都唔知淨係識衝出黎話愛國，但自己又要移民，全世界真係得呢個民族係咁撚核突

Those fucking Chinese pig are the propaganda mechine of PRC. They don't know everything about Hong Kong .When ask them about the purpose of the Hong Kong protestors, they can't answer it, because PRC don't tell to them so they don't know about it. They claim that they are patriot, but never living in China ;enjoy the freedom and democracy from other country but repress Hong Kong people strive for the freedom and democracy , what a poor ethnicity

海外華人組織頭領有中共比錢
加拿大同馬拉大把仆街食呢條水

其實佢聽得明但扮傻遮
呢個睇得出係最正常

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

Mainland China motherfuckers

fucking chinese

Please like and share

其他連英文都唔識
個黃衫老女人 同尾段個光頭佬
聽到我R晒頭

班大陸人真係痴線五大訴求係乜都唔清楚就話港獨，仲要拉東西扯講廢話

呢個似中學已經走出鬼國既離地撚
開頭完全9up

On Li 溫 China

完全聽唔明佢地d英文

其中一段仔對話，

較正常背心生番 記者

......（有個呀伯質問生番）

記者：好問題，嗱我問你，你可唔可以係天安門示威？

生番：嗱，（提高雙手指向附近建築物）我哋可唔可以係呢到示威呀？你得咩？得咩？

記者：係呢到邊到都可以示威，呢樣係我哋既自由。

生番：邊到都可以？

記者：到到都得，係呢到邊到都得。

生番：嗱，當你想呢，你要去申請啦，如同....（應該係想講中國）

記者：唔使，我哋唔使申請，我哋想既聽日都得，係....

生番：（望向警察）唔使申請？

（警察搖頭，表示唔使）

.......

自由對於中國人黎講太深太難明

成班傻閪 乜鳩都唔知就係到反
講英文講到條脷癱撚左咁 好撚嘔心
個個係到自曝其短 比全世界睇下支那人幾弱智

班支那人成日話近代俾人逼害
但根本上係自己劣根性造成
無料扮四條 俾人打到趴街都係自作自受
好快又會見到歷史重演
到時我會好撚開心咁笑鳩支那人

入面最好口音嗰個係著黑色背心羽絨
其他真係聽到我。。

解散警隊 刻不容緩

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

佢普通話嘅咬音令到佢講其他語言嗰陣有嚴重嘅口音， 更加唔使提及佢大陸嘅英語教育水平係比香港遲好多， 即使係沿岸城市都唔會有任何差別

死返中國啦 支那人 全世界恥笑緊你地呀

UNCLE TOM

蟈去邊都咁黑人憎
咁愛國返蟈啦

再唔係就係攞外國護照嘅親共自私鬼

支那狗先岩

好野一定要推

都係延續返佢哋嗰種文革基因， 非我族類雖遠必誅

#XITLER

中國人垃圾根本唔關中共事
係中國人本身太劣

始終加拿大政府都係左膠底， 如果唔係嗰班到咁早就已經被遞解出境

推佢老母

中國獨立

背心男一聽到獨立調查又起晒杠,獨立?獨咩立呀?

佢哋都係一個冇文化基礎嘅所謂中華民族

通常嗰啲極權國家都係煽動仇恨轉移國民不滿， 從而將個仇恨對象轉向國家嘅敵人

不過始終都比較過度大中華膠

咪就係好似嗰啲愛祖國但係又走落嚟香港搶奶粉藥物嘅走私賊

我諗返起上次瑞典嗰個乜鬼this is killing

呢位朋友反而好誠實講到明做順民得自由

中國蝗真係世界毒瘤之一

一問到佢地敢唔敢去中國...屌柒政府..個個都呆一呆

煲shit

唔係大陸狗，係社會主義嘅on9

一黎就話港獨
一開始撚有人講話要獨立咩

完全聽唔明班支那人講乜 好心英文差唔好去澳洲啦

"If mental gymnastics was a sport China would win all the medals."
"they’d still take performance enhancing drugs behind closed commie doors."

再加上文化素養都已經喺文革嗰陣洗得一乾二淨， 所以佢哋就好似吉卜賽人咁樣成為過街老鼠

其實佢移民局嘅官員係咪嚴重失職？
定係佢成個system係冇一個語文能力篩選嘅政策？

大中華膠表示寧願分裂都品或女畀共匪管

最想香港獨立嘅反而係嗰班大陸豬， 如果唔係嘅話佢哋點可以利用北韓做佢哋嘅緩衝區？

要感謝馬克思呢個仆街遺禍人類超過一個世紀

自撚私dna

跟住8964再炸到啲有質素嘅飛曬出去

屌,打錯字,係寧願分裂都唔要畀共匪管

people refucking of China

最好變到好似南斯拉夫咁將成個國家分裂曬， 跟住組織一個類似歐盟嘅共同體維持某程度上嘅聯繫

最後輪到而家將香港嘅自由人全部一鋪清袋

唔識英文
有無中文字幕

咁佢真係怪, 佢咁鐘意社會共產主要, 點解唔移民返大陸, 佢英文又OK , 去到做老師實OK啦,
留係澳洲無乜意思

睇撚到好嬲好想嘔
睇唔完
但證明藍絲 同大陸西全部弱智

始終佢哋喺長時間被國家洗腦之下，要佢哋接收返自由價值觀係一件好困難嘅事， 更加唔使講佢七十幾年都已經將成個國家體係變成黨國

過得咁開心 不如死返返去

反而要令嗰班鬼佬變成racist針對中國人

如果嗰班支那人畀光頭法西斯分子扑死嘅話， 我會第一個出錢搵律師辯護

我唔係好明尾段做咩

仲有題問“Can you go to China and criticize the communist government?”
個背心羽絨男答: “In what way?”
笑死

個阿叔想講阿同佳單野

有個留言好正：
中共經常將中國、中國人、中國共產黨的概念融為一體。每當有人嘗試抨擊中共時，中共便將該抨擊轉為攻擊中國以至中國人，使中國人拼命為自己辯護，中共便從中獲利

其實我都幾鍾意中國嘅傳統文化，但係俾中共搞到彎晒。逼你如果鍾意中國文化就一定要鍾意中共

「你唔鍾意中國(共)就唔好講中文」就係上面所講嘅最佳例子

Push.

They have freedom
They just don’t want to use them

我get到講緊陳同佳，但內容唔知up咩
聽到佢講tw殺人單野

Do you have freedoms under your communist government?" 女: "As long as you don't against the government.

好撚柒

都係呈現返佢哋呢個民族嘅家長式管治文化

班垃圾識閪英文咩
日日對住同鄉講蝗語，睇支那片

問佢地敢唔敢番中國批評政府，笑左🙈

完全同意

記者：If I don't like the government,
I can say I don't like the government.
Can you do that?

大媽：love my country,
I don't have to against them.

記者：I know you don't have to, but Can you?

大媽： .......

聽到我拍爛手掌

One China, yes, one is already too many for the world.

覺唔覺得呢d訪問可以周圍搞，周圍問中國人點睇。
任你上網幾多5毛
一片已勝萬語

比全世界知道香港人同大6人既分別
唔好再將我哋歸納去支那

生為香港人唔識英文係罪

#ChiNazi

呢條片即係間接幫美國佬點相

同意，一人一片 200萬人齊出片

多謝呢班中國人
而家出國人地可以好清楚分別香港人同中國人

聽到耳都殘

香港人出國讀書係增加國際視野
大陸人出國讀書係帶埋個井去

Brainwashed and ignorant

Once you try to pressure them to actually look deep into the issue, the centre core problem of whats really going on/ what hongkongese are fighting for, these CCP upvoters start to crack.

These patriots they dont even dare to speak publicly about the bad sides of their gov coz they know exactly the consequences of doing so. The censorship, the CCTV and A.I. systems that was set in every corners of the streets, as well as the social credits policy, are what stopping them from critising their own gov.

Not to mention the so-called ‘press freedom’ in China.

These people are the ones who 100% believe in CCP’s brainwahing propaganda for years, they are so tied up with extreme patriotism. They were taught not to criticize the gov but to support in all their lives, what more can you expect from them?

Except the black vest guy.
At least he showed that he did “process” the info, unlike the other mainlanders
Tho his arguments are still internally inconsistent

SURE同鄉?

佢個反應已經話咗俾我哋知佢覺得佢啲同伴好柒

井底之蛙 背井離鄉

well said

The great internet firewall is actually protecting us from these brainwahsed mainlanders

D大陸狗移民左去澳洲都重係乜都唔知，都重要沖出黎柒

今日同朋友講起，先話以前同啲鬼講from Hong Kong ，佢哋會話oh, a part of China

而家會講 oh you are in protest

自曝其短，仲要搶住黎柒果下先至最好笑

She call a Jewish “Nazi” ....

為反而反
佢地成日話我地見中國就反
我心諗你地夠見我地一反就反我地

push

個黃衫支那婆
"I love my country i don't have to against them"
"i know you don't have to but can you?"
"...................."

求多啲外國記者做訪問
間接助攻

好撚proud of 自己香港人呢個身分，民族感爆滿

睇片就知d 大陸狗移民都一樣係睇cctv 睇人民日報
都唔撚知移民黎做乜

個背心仔好似有d 動搖
覺得自已友 7 ＝ 第一步

點解全部都復讀機咁嘅 一味咩one china 腦壞撚左定係拒地根本唔撚知五大訴求係乜春

見到comment全部都係鬧大陸狗我就放心了

其實未必係壞事
而家越黎越多外國人知道香港同中國係兩類人

Twitter 組follow佢同share條片

班撚樣乜鳩都唔知係度指指點點

抵佢地做奴隸

唔知五大訴求 俾人問到口啞啞好撚爽
大家快d科勞佢Twitter

係 果幾個柒頭小粉紅 英文都唔識多隻 咩都唔知 淨聽黨媒講 就係度指指點點 真係好撚好笑

蝗蟈人係愛國呀又走去外國生活

分散注意力無用㗎，到有一日食物價格升到買唔起，就真係黎料爆

就黎香港人做乜都港獨

最搞笑係果句 有民主自由 前提係唔講政府壞話 真係睇多d神論腦都壞撚埋

笑死, 人地問佢, 佢就9唔搭8, 再擺出串柒柒既款, 之後再答唔到就, 一係話自己只係normal people, 一係瘋狂loop示威者d野, 好似冇自制能力咁

睇得出個主持好逼佢地思考, 等佢地自打嘴巴

但可惜佢地根本冇思考能力, 亦冇咩正常既辯論經驗, 佢地既所謂既辯論方式就係各自表達立場, 然後就開始爆粗屌人, 誰惡誰正確

因為上面一早就笠左港毒呢頂帽比我地啦，唔通同d人民講佢地係反修例所以示威咩

大家唔好喺條片留咁多言
Like 外國人講既野就得

講溫差拿條友個頭⋯⋯有d似鳩毛
同埋屎黃色外套個女人真係我有d懷疑係咪講英文

溫支拿溫家寶勢力

支那人 神憎鬼厭

ABC New出左條咁正嘅片睇左未？？

1兆美元呀 還錢呀 屌你老母!!

擺上twitter

比鬼佬知中共多生番 洗腦多可怕 制裁中共啦

咪係

佢着住公司衫去？

中國就有這麼一群奇怪的人，本身是最底階層，利益每天都在被損害，卻具有統治階級的意識。在動物世界裡找這麼弱智的東西都幾乎不可能。

就算未fc係咪林語堂講 都可以概括到呢班中國人嘅諗法
一個好撚強硬、殘暴壓迫自己人民嘅政權都可以畀到呢班人至高無上嘅滿足感
即使唔關港獨事 佢都會覺得你跪低喺政府面前係應份 大聲講嘢無禮貌畀公安監生打死好合理

癡撚線嘅政權養癡撚線嘅人民
全國認同咁 遲早有報應

引入支那豬啲國家遲早俾人侵佔埋

同唔會空肚食早餐有異曲同工之妙

仲成日話我地被洗腦、係西方國家嘅奴隸笑而不語

信息過濾哂，唔翻牆都冇可能知

唔一定係領事館蛇齋餅糭同既得利益者 (揸法拉利愛國)
中國本身教育同社會養成好多呢啲人 食住杯麵愛國愛黨 (大陸所有99%中小學生要入共青團少先隊)
網上叫呢啲人做自乾五 「自帶乾糧嘅五毛」
依七年雜總催谷下年輕嗰輩根本無撚得救
普通人日日睇網絡新聞各種新聞都比以前紅到不得了
何況同我哋一樣關心社會時事、食飽飯無屎屙嘅後生？
呢個年齡最多畀大佬點兩句 為「義氣」當街斬死/畀人斬死嘅傻鳩

中國根本無撚得救 我都唔明點解仲有咁多「中立」撚真心以為係佢哋見過嘅以前印象

出咗國？英文？
莫講話出國，好多新香港人落咗嚟
仲係日日睇返微信QQ微博貼吧大陸新聞
住喺隔籬都可以真係活喺兩個唔同世界
佢哋根本喜歡呢個comfort zone 祖國強大日贏夜贏佢哋喜歡到不得了

思考好辛苦 唔思考就係好似佢哋咁 將權力交晒畀願意思考 奴役佢哋嘅人
所以我哋先要堅持不斷思考 運動內、外 無時無刻幾攰都要至少輕輕思考/理順一次

係網上同呢啲外國蝗豬罵戰
只要你死質佢係咩籍
話佢係咪被迫比人綁去外國
不如幫佢取消外籍回歸祖國
然後話我有啲朋友可以幫到
佢地就會收皮

LM陣間睇

真係得把口講嘅豬黎
無腦無思想
係豬圈生活得耐就係咁
係動物黎
唔洗理佢地

好簡單，因為如果香港人係正義嘅，中共係邪惡嘅，就代表香港人有勇氣反抗暴政，佢地大陸人冇、鵪𪂹，所以佢地要妖魔化香港人，令佢地同中共（正意一方）企埋同一陣線。

五大訴求共產黨政府唔會宣傳
佢哋只需要知道 黑衫人講咩訴求最終目的都係達致港獨 都係冠冕堂皇嘅掩飾
而呢啲一小撮人嘅不安份、別有用心分子都係暗中由CIA煽動
而香港一國兩制政府太無能太顧忌名聲
當然一國一制出兵消滅晒港獨就一天都光晒

呢條友之前微信同人嗌交 add咗五毛入朋友圈見到晒status 畀五毛放acc上網分享 以上係五毛同條友嘅對話 (大概情形)

你5大訢求佢吹你唔漲 咪屈你港獨先搞到你

咪又係睇殘體支那共剷蝗文寫果堆垃圾

你說甚麼
一個中國 one china zi

起來 只願做奴隸的人們

呢條女做咩L野, 一開波就話人 racist同 fascist

外國人睇完gphone onq 呢啲
再睇支那人

你鬧共產黨等於屌佢本人老母
「西方人先入為主高高在上理解唔到中國國情需要政府強大集中力量辦大事」
偏見！

問咗啦，佢哋唔知

If China is that good, why do they left?

唔好笑呀
出面幾個post提議人跪呀
仲有啲學生成日跪叫人罷工
其實真係唔好跪
我地本身就係爭取緊人嘅尊嚴

真係on9嫁喎

大家繼續twitter戰線，未開acc快啲開

可以去hatstag入面d外國人嘅post同佢傾下偈

又係講冇呢條條例個殺人犯就會逍遙法外

見到啲嘴臉都想嘔

香港就屌架啦
口講同胞
心入面不知幾憎

Chinazi

聽到打冷震

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

連鬧政府都唔得仲叫咩自由呀大陸閪，講出嚟比外國人恥笑啦
明明去撚到外國連自由係咩都唔知，淨係你受訪嗰度表達意見嘅集會大陸已經唔搞得啦傻閪

係微博打飛機打得多逐漸忘記現實

佢地咁真心反港獨其實都係魚蛋論，唔想你地擺脫到支那而佢仲要翻牆上網玩信用評級

講左成粒鐘，重出黎講one china，即係話比人聽自己唔識英文

個記者睇得重清過好多香港人

就係佢地睇開支那新聞，你覺得會支那新聞會提五大訴求？

中國後生個代人 真係不知所謂
反而老一輩人都仲知道大陸新聞唔可以完全信

淨係一味話我地係港獨
五大訴求一個都講唔出 唔係盲反係咩呀

睇撚到嬲

ONE CHINA ONE HONG KONG
THAT'S RIGHT

上一輩人：人民子弟兵秋毫無犯、軍民魚水一家親、不拿群眾一針一綫
中國後生：鎮壓遲咗都屌你
如果唔係香港一國兩制政府頂喺前面做擋箭牌
共產黨都畀人指住嚟鬧點解咁縱香港人
一等港二等回、三等官又四等漢
分裂祖國嘅人 仲留住嚟做咩 人走地留 統統趕走唔畀外部勢力思想入侵

A lot of chinks

錯，佢會真心唔明點解咁簡單你都唔明，西方洗晒你地腦

但之後辯論講都係唔出point，邏輯錯晒

不過佢依然係覺得自己冇被洗腦

班友...
其實連示威者爭取咩都唔知就屌
好撚恐怖

咁就啱 全世界都要反感

條友唔識英文走出黎拎光環 一個中國連個FD想頂唔順佢咁撚柒
果個煩膠大陸婆. 因為好滿意中國點解要反抗?咁你走去澳洲幫外國人含撚咩

中國打手，柒出國際

睇完片我笑喊不停

支共D打手都廢過人
咁撚好走去澳洲把撚咩

支那人真係好撚柒

they are virus and threats to human being. they worst thing is they are programmed to cause choas in very disgusting manners.

pish

佢地心態覺得自己被打壓冇自由你都唔可以有
咁我就唔會比你地睇我唔起
一種極度自卑又懦弱既表現

人類對未知的事件物會產生恐懼係本能反應，正如大陸閪遇見示威

合理

你朋友係理性中國人

Great interview!!

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

佢過左澳州就係要自由 比你香港有自由好過佢
佢咪唔想囉

老實講佢呢D移左民既.中國同香港變成點都唔關佢事

垃圾中渲狗

中國狗

即係帶頭盔話自己係普通人
對政府無咩不滿 唔需要咁做

始終奴隸都係要有主人
心在遠方 都掛住主人

好撚柒，笑死我

問得好,訂閱支持